90後中學最受歡迎神game war3信長出咗新版本居然冇人提！

如無意外14.1G將會係14.1系列的最終版本 (?)

信長之野望 F14.1G 改動內容
(對比版本: 信長之野望 F14.1F)

改動內容

(1) 玉子
修正烈火矢(E)不需消耗法力發動沒有實裝的問題

(2) 齋藤朝信
修正怪力擊(R)無效的問題

(3) 立花道雪
修正禦魔之盾(W)對無視魔免的法術傷害有異常抗性的問題

(4) 全域傷害判定系統(AUD)的判定重制
重制整個AUD觸發系統，嘗試改善以下物理攻擊及物理防禦類技能的判定，包括
立花宗茂 - 西國無雙(T)
立花誾千代 - 雷刃(W)
武田勝賴 - 撕裂傷口(R)
香宗我部親泰 - 昇龍亂舞(T)
齋藤朝信 - 越後金鋼(E)
**不排除仲會有誤判ge可能性**

(5) 上杉謙信
模組更換 (感謝C-O-L-O-R提供自己的模組)

(6) 島左近
炙焰烈火(T)的緩速效果由21%調整為15%

(7) 足利義輝
新陰流．雙嵐連刃(E)的爆擊現在不會再無視閃避
刀之財寶．百劍雨(R)的等待時間由22秒上升至27秒，每把劍的碰撞範圍由80調整為70
無限劍刃．萬劍結界(T)每把劍的碰撞範圍由80調整為65，另外使中心非傷害範圍向外擴展30距離，等待時間調整至145秒，消耗法力提升至250/300

(8) 石田三成
噬魔(R)的暈眩時間由固定1秒調整為0.8/1/1.2/1.4秒
大一大万大吉(T)的等待時間由120秒調整至140秒

(9) 技能文字說明
以下技能的文字說明更改，令說明與效果相乎
齋藤朝信 - 鍾馗之審判(T)
足利義昭 - 君臨天下(T)

玩咗，d新英太勁
搞到場場都有人玩

$#大波 300到手

以前剩係玩到11.2 b，打後都無咩玩

所以重係停留係本多/真田時代

咁易反咪玩啦

試下玩返
話晒香港人改版
支持下

dl link?

咩年代呀，仲玩信長 樓主你咪再浪費時間整呢d古代遊戲改圖啦

而家玩真係頂唔順war3個UI

飯夠食咗幾千年你又食？

過期飯我唔會食

真係冇人提

自己弱加脫節六年

然後話新角過強

結城出黎先好講過強啦

Vlan / ggc 都仲有d 人玩既

你玩過咪知囉
個義輝招大可以用無敵

足利義輝最初出現果張地圖 我玩過，仲係測試團隊成員同群admin之一

無人叫你企佢大入面同佢硬碰

佢無敵唔洗代價咩，真正過強果隻叫結城秀康，另一隻叫中井正清

原本會入vlan新圖，一個投票輸左，一個其他作者ban左，唔會加入去

想當時vlan有位第一高lv既玩家 叫結
啲連技屈到快到 癲左咁 真正秒殺

我屌

信長冇廠商支持 不論畫質定係遊戲細緻度都唔夠人嚟 作為90後想佢紅翻

台灣有人用unreal4 重做緊

但無可能用返個名，個名係koei擁有

除非做做下koei 搵佢地

其實仲有冇人上vlan玩

The game is good la

The halo 4 可以燒死的pk角色

之前DOTA2上面個隻 D錢+得好快 同埋死左好似唔會扣300蚊
岩新手玩多D

D朋友仔都無玩了 生活逼人